My New App
==========
 
Este es el README de mi nueva aplicación MyNewApp.
 
Este fichero se usa de ejemplo dentro del blog de aprendegit.com para crear un primer repositorio.
 
Ejemplos de markdown
--------------------
 
Así se crean secciones y subsecciones. Para crear una enumeración utilizamos:
+ Elemento 1
+ Elemento 2
+ Elemento 3

Hola